女友去完《清華大學明日領袖培訓計劃2018》之後變左另一個人，究竟個trip發生左咩事？！

女友剛剛去完嗰個所謂《清華大學明日領袖培訓計劃2018》之後變左另一個人，究竟有冇人知道個trip發生左咩事？好恐怖咁😱

識多咗好多朋友

係咁樣定咁樣？

有領導嘅关爱 吃飯同檯 坐車同排 [black]瞓覺同床[/black]
利申fd子發夢見過

之前成日話要開會又話要乜組聚都覺得怪怪地

奇幻潮-重生學園

好想知道個trip培訓左d乜出黎

上各大咸網搵下女朋友有冇做女主角先喇

唔係呀，佢好純架😭

我哋嘅關係唔會因為少少嘢而改變架嘛

有冇Ching 透露下個trip有咩做架

why not both

去過留明

係陪訓wor...你有無睇清楚架?

認真討論，我相信個trip係正經的，不過真係唔知發生左乜嘢事，有冇人去過呢個trip呀

佢失蹤左

不如算啦樓豬

點變法 邊到變左 可以唔可以detail啲 好難幫你架喎

咁去之前佢已經成日話要開會同埋同d組員聚，又要補習，所以約親佢都唔得閒，咁算啦，都要體諒一下佢架嘛。但一直問佢邊班飛機去同返，佢都話未知，結果直到飛左，佢都唔肯講！
上年佢都有去，乜都話俾我知，今年去就乜都唔話俾我知
去到之後一個message電話又冇，返黎之後搵佢又唔覆，成個人變哂
我只係想知呢個trip真係咁恐怖？d人去完之後會變哂？

明顯唔關個營事

咁即係變成點? 除左咩都唔覆仲有冇其他野

去自前已帽